極畜

唔好意思岩岩靈感到 英文搞唔掂 求指教

極畜

繁星已睡 克敬已睡
同學再共 街燈暢聚
黃燈有罪 綠燈有罪
學聯結隊 表演創舉

龍門任你擺 非常敬界
不showpass只想拒捕被放大
憤怒瓦解 萬人膜拜
贊頌我的偉大

龍門任你擺 非常敬界
不想知道只需一秒被作大
看你被捉 便能愉快
我漸變小強我會強大
無人敢來表態

時袋格命 克敬界定
上街印下 青春記認
熱血生命 無需聽命
初心帶著 全民叫聲

啲音

唔岩唔好吊 第一次

D音有啲難唱

唔介意執執佢 學歷低無咩墨水

支持，加油

不showpass只想拒捕被放大

教會都算
字數都唔岩係咩玩法